[運動未完，馬上起行！] 先行者罷工計劃，招募敢炒隊！

我地係先行者，一班唔怕被解僱，願意為社會出多一份力既人。

極權步步進逼，由解放軍出動，二噁英毒氣滿佈，到以武力攻擊校園，以屠殺為目標。雖然近期我們先後贏得區選，並獲人權法案簽署，然而我們距離五大訴求，以及清算警隊仍然有一段距離。同時，中共將會重新審視對香港的形勢，更劇烈的打壓將會重臨。今日再唔反抗，我們將會迎來最悲慘既結局---新彊般既種族清洗。

因此，我正式呼籲各位無負擔/敢於犧牲參與「罷工宣言」行動，透過遞信俾老細/同事，甚至係工司群組內發放文宣，去正式宣佈無限期罷工，為其他仲有負擔既人做一個榜樣。

咁樣做，除咗可以打破囚徒困境(因為已知有"1"個人肯罷)，亦可以令香港經濟呢個緊密既齒輪鬆脫。

一個人既罷工其實無大家想像如此無用：
香港既高物價高薪金令人手長期緊張，一個人既罷工會令整間公司運作減緩，公司運作放緩就會令其生意既合作夥伴受到影響；一環扣一環下，社會就會漸漸癱瘓。

只要有第一個先行者，就能打破人等我我等人既罷工困境

因此，請務以令全公司的人都知道你會罷工先有效。

行動：
1.發送文宣(whatsapp/email/打印)俾老細同事，宣佈你要罷工
2.嘗試與同事傾一傾而家處境有幾嚴峻，盡量說服佢地罷工
3.係社交媒體同朋友圈子內不停發佈，推post，務求令更多人知道呢件事
4.加入我地一齊宣傳

理念請仔細睇Q & A ︰

Q1︰罷工算唔算和理非？
A1 ︰罷工係暴力之外，亦即係和理非既最終手段！政府管治既係社會而非死物，所以只要將社會癱瘓，民不聊生，政府將會逼於無奈妥協！

Q2︰可唔可以「被罷工」？
A2 ︰因為「被罷工」而返唔到工，果D叫做比老闆扣大假或者出No Pay Leave，最多叫多日假，一點壓力都比唔到政府！

Q3︰點樣達成「真。罷工」？
A3︰除咗等待工會同基金搞掂之外，如果閣下無太大負擔，完全可以學我地咁提交罷工宣言，直接同老細傾

Q4︰都未有工會/保障基金，點罷？
A4︰首先工會同基金已經搞緊，但實在追唔上局勢惡化既進度！如果你係為咗薪金，為咗福利，咁樣大台的確係有必要，因為咁先可以確保你唔會俾資方針對；然而而家已經係生死存亡之際，大屠殺隨時來臨，各區充滿毒氣，無論你係為咗信念，健康定係安全，你都應該隨時準備罷工！二噁英並唔會理你係番工定係唔番工，你都會同樣中毒！我地已經去到種族滅絕既最後關頭，就只差臨門一腳！

Q5︰可唔可以一個行業或一間公司咁發動？
A5︰可以！但唔一定要！如果你公司有幾個志同道合嘅義士，一齊SEND罷工宣言就更好，被炒機會大大減低，最好同一個部門，你公司無可能即刻代替你地！威力更大！

Q6︰一個強大的罷工行動要咩？
A6︰首先要有唔怕無得撈嘅第一梯隊，然後要有會跟進嘅第二、第三梯隊，只要多D人走出宣佈罷工就會成功！

Q7︰點算成功罷工？
A7︰社會癱瘓，香港死城，直到政府回應五大訴求，按人權法推出真普選！

Q8.全間公司都係藍喎，罷完無人跟，有咩用？
A8.對於公司內無同伴既手足黎講，罷工最大既得著就係玩殘你班藍到黑既同事！份宣言你同事都會睇到，變相係一個大型文宣。你俾人炒咗，藍絲就要繼續OT，二噁英繼續日日食，令佢地早死幾年

Q9.罷一兩日有鬼用，等工會搞好過啦
A9.我地先行者係要求無限期罷工而非罷一兩日就完。我地亦預咗唔會特別多人，但只要有一定數量既人罷工，社會就會慢慢停頓落嚟而且黃絲人數多過藍絲，只要有第一個人肯罷工，其他黃絲又跟住響應，癱瘓部門/公司/行業其實並非無可能！

請大家按自己能力入群！同時我們亦更加容易聯合到相同處境既人士！
1.第一梯隊：如果你願意做罷工敢炒隊，請去呢度：
2.第二梯隊：如果你公司有人做敢炒隊就會跟住罷工，請入呢度︰
4.如果真係有好多人罷工/要有工會先罷工請入呢度︰
5.如果你只想得知最新消息請去公海︰

香港需要你！

PUSH

推

Push

打工仔，反抗

工會先